1男戰60女絕頂之地大公開 「鬼島」拚經濟

一年一度的性愛雜交趴「性愛之島」(Sex Island)在本月的14~17日登場主辦單位哥倫比亞應召公司「Good Girls Company」也公開今年的舉辦地點就在委內瑞拉東北方的瑪格麗塔島(Isla Margarita)。

據英國《太陽報》報導「性愛之島」活動過去曾辦在哥倫比亞，但因受到政府限制與取締，今年移師到委內瑞拉的瑪格麗塔島。瑪格麗塔島是著名的旅遊景點，島上有許多五星級高級飯店，且委國政府允許島上賣淫活動。
據悉這次舉行「性愛之島」的主要飯店，是1;33五星級飯店「西斯佩拉」(Hesperia)，這是由西班牙NH集團經營的連鎖飯店，在全球28國家中共有348家飯店。

據悉飯店鄰近海邊，除了可邊做愛邊看美麗海景，從飯店走到海邊只需3分鐘路程，在那裡一樣可以「挽起袖子努力幹」。這次「Good Girls Company」一樣保證1名男性參加者，至少有2名女生作陪，總人數為30名男性、60名女性，若男生能耐佳，要一口氣玩遍60女性也是可以。
每人收費為6000美元(約新台幣18萬元)。現場無限制提供保險套、酒與食物，但每位參加者都必須經過性病檢查，確認沒有患病才能入內。

不過現在委內瑞拉正值經濟崩盤局面，國內物價通膨，有人認為「性愛之島」來瑪格麗塔島舉行。或許真能為「鬼島」拚經濟。但也有人不以為然，認為這對委國的經濟成長，一點幫助也沒有。

4萬幾玩60條女任砌
好似好正

正

等睇有巴打參加
為港爭光

BTW 最重要係要有片

你估自助餐d 野 會有幾好食?

4日玩60條女。。。。腳都軟。。。

你估果60條女係參加者??
係雞全部都係雞黎咋

就算屌唔足咁多條女
起碼都必須每條女吉返幾下
都叫有屌過

除返勻每條囡先收唔夠900 hkd

除返開一日屌15個每次一個鐘都仲有9個鐘瞓

佢話保證有兩條女喎

冇錢真恐怖